一國兩制。港人自治。五大訴求。決一不可

呢十六個字已經包括曬所有野

有雙普選幾時都可以清算狗隻

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

中英聯合聲明已失效
所以已經無一國兩制呢回事
香港是由英國管治的

「港人治港，高度自治」
刪去一國
仍係一國制度下只會有更多反送中同警黑合作

topic 既第一句係多餘